啲廢老好撚on9搭扶手電梯

屌你老母返工時間又係放工時間又係 成班細佬要棋就企有手邊啦全部塞住晒喺左手邊又唔撚行 阻住條路 叫佢行佢又啤鳩住你睬你都有味都唔知佢做乜撚野

廢老 打錯字

請緊握扶手，企定定

我會撞開佢地

唔好喺電梯上行走啊

唔企有手邊，企冇手邊？

我都係 最多講一次唔該
唔行就撞

有啲仲仆街，我通常留2-3格企，唔想太貼前面個人，有啲撚樣一上電梯，由原本行緊左邊突然企埋你前面一格，後面又有其他人頂住落唔到去，最後仲用屌9你嘅眼神回望一下你

示意圖